再一次心跳

岩岩搵得番自己個心跳
但又要準備再一次心痛

其實我算係個一見鍾情嘅人黎
你可以話我係見一個愛一個
但我已經好耐未試過咁樣

宜家放手同幾個月之後先放手
個結果都係一樣
只係宜家放手可以冇咁痛
但我又想感受多幾個月自己嘅心跳

對上一次已經係兩年前

多謝你

發燒是好事 不要太投入

我決定都係幾個月之後先再同佢講
我會保持我地宜家嘅關係
唔會越過果條界
唔會俾妳知

因為宜家我好想感受下呢種感覺
咁強烈嘅感覺同8年前有啲似

我願意幾個月之後再一次承受果種痛楚
雖然我唔知當時係點捱過黎
但我真係唔知下次要再等幾耐

而我亦都知妳只係當我係朋友
但係至少
係妳走之前我仲有幾個月可以偷偷中意妳

形容得幾好

沒有我也許是一種解脫

竟然有人明

我諗我都係會做得越黎越明顯
對唔住打擾咗妳

去了解下人地先
唔好咁心急

其實都已經了解過
佢只係當我普通朋友
所以我只可以扮對佢冇野

咁未做住朋友先
睇下有無機會一齊食下飯
睇下佢有無咩忙 幫下手
食飯果時 散發多啲 吸引點
傾計果時講啲人地會好想知 話題

只會係我搵佢傾計
如果唔間中搵佢
我地應該好快就變番陌生人

我宜家就係諗住咁做
等佢離開香港之前先一次過講哂俾佢知
btw thanks

唔係次數多就好
你無吸引力
係咁搵 都係好人卡

食飯其實最好
不過家陣你咁 見多幾次先
你地算唔算朋友

我同佢係岩岩識咗3個禮拜嘅朋友
之前有約埋一齊報更番工

多啲 無意咁幫下佢手
等佢比個印象你係個好體貼的人
報更 一齊工作 未傾下工作
熟小小問下 有啲星期六日都報更
問佢仲咩唔約人玩

我會試下架啦
不過我唔會有咁大期望

原來唔到我揀

我地應該唔會再見啦

唔知今次又要等幾耐呢

女仔中意有風度既男仔
你平時有無表現好風度

咁易中意人既ching

通常都係番工果陣幫下佢
但其實人地唔中意你做乜都冇用

我算係一見鍾情果種人黎

唔係架 如果條仔個樣正正常常 唔係柒
佢gentlment既話我會日久生情

冇機會lu
我同佢應該都唔會再見
冇得再同佢一齊番工

好快有新對象啦
一見鐘情既話

會見一個鍾意一個就等下個啦

但上次我等咗兩年呢個對象先出現

希望唔洗等咁耐啦

巴打點解感受到感跳之後就準備再一次心痛啊？
係因為啲咩原因而要放手啊?

樓主你咩星座

因為果陣我知佢對我冇好感
而佢8月就會轉工
所以尋日係最後一日見佢

水瓶呀

Sad
單戀嘅感覺真係好慘
點解知佢對你無好感嘅？

白羊既我其實都係咁

咁我梗係有做啲野試下水溫啦

以為你天坪
見一個鍾意一個

但係佢表現到完全無好感？

或者咁講
我又唔係個個都中意到
只係我第一眼就知自己係咪中意佢